比個卜街髮型師剪到個頭d勁短勁薄。點可以令d頭髮生快d？

如上

圖？

好尷尬

生髮水

想像到個樣柒應該好撚肉酸

圖?

著假髮

係邊買幾錢支🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️

我都係喎
但係勁舒服

但係7丫嘛

白蘭地

樣衰鬼有人望你咩
除非樓主好靚仔

人柒冇計喎
我啲頭髮生得好快 答你唔到